7.17 銀髮族遊行 （fb 轉載)

轉載

7.17 銀髮族遊行 ‼️

誠邀同輩行出嚟

不是銀髮一族的， 請 代為宣傳。
並請 陪同你的 父母、祖父母 出席
唔係 帶同，係 陪同 吖 !
我們不受煽惑，我們無需有人帶
但我們需要 陪伴 !

------------

「反送中」抗爭全民運動開展至今一月有餘，死了四人，數十人被檢控，仍在搜捕的未知其數，他們大都是後生仔女。

7月1日晚圍堵立法會成千上萬人，打破玻璃門後闖入立法會的僅約百位。

他們擲毀開會機器，塗污區徽、撕掉基本法......
但他們保存了圖書，保護了文物，取用飲品還放下金錢...
如此[暴行]，很是奇怪!

他們對物品施暴，是經過選擇的。
他們行為一致，原來是經過討論的。

他們的[暴行]，並非發洩情緒，是在傳達訊息。

撕毀基本法，是對北京及特區政府這幾年來破壞一國兩制表達忿怒;
擲爛開會機器、塗污區徽，是對議會暴力不滿，要將它置諸死地。
置諸死地而後重生。

他們以身試法，甚至以死相搏，以求換取:
行政長官和立法會雙真普選。

那麼我們可以做甚麼？

你我老而未廢，一起撐後生仔女!

#不反對通知書在申請中
#唔好淨係like 請share🙏
#717銀髮族反送中遊行

利申：夢境轉載
希望唔會 sidetrack 大家

Push

推

好感動

推 好感動

推到大家睇到

push

我無野講